森友會啲衫點攞 新手求救

得編號，冇code ，係咪唔同地區，所以用唔到？。
有冇人可以教吓我😭🙏🏻

你要等開咗衫鋪 先可以係部機到入code

原來係咁，先玩咗幾日咩都唔識，唔該哂👍🏻